比人帽過，宜家又拍緊拖既人入

我發覺自己始終都有個陰影係到 ，有時我可能會管得太緊 雖然佢都明白我冇安全感 但我都知長期咁樣對關係唔好
有冇巴絲係同一情況？你地會點㩒住自己唔好咁多疑

我俾人帽過兩次
試過一齊左半年先知佢有女朋友
又試過為左人個男仔而depression復發
佢係我入醫院個十日同左第二個一齊

俾人帽過兩次
一次係開始咗先知佢出面有另一個
嗰陣仲好細, on99信佢會同出面嗰個散
結果同嗰個人互帽

第二次被分手後先發現被帽

老實講, 你話陰影就一定有
但唔通因為咁, 遇到自己鐘意嘅都唔一齊咩?
你都知道唔信任同管住對方係對段關係唔好
又何必因為以前嘅人同事而影響現任

你還好嗎。。

就係揾到個自己愛既人先開始驚自己又重新傷多一次 上次傷完同自己講 唔洗咁認真 唔好咁投入，但真係到你覺得好似有未來既時候 d陰影就岀哂黎 越係愛就越緊張對方 越緊張就怕越管得緊 成件事好矛盾 ，可能我攞唔到個中間點

俾人帽過
重新信左佢3次
日日管得好嚴
佢都係講大話昆我 出去同人上床
佢話佢瞓左覆唔到你 你吹佢唔脹
所以⋯⋯如果佢要呃你 點都管唔到嫁
我依家根本唔想拍拖 信人
就黎連老母都唔信

我反而叫自己隨時會再有俾人帽嘅心理準備
咁就唔會咁傷

雖然佢宜家好錫我對我好好
但我都唔相信佢
覺得佢會變 佢有一日都會傷害我
我都唔知可以點

一模一樣
我個ex就係同返佢之前女朋友一齊 之後先發現一直俾佢呃住
而家同男朋友一齊都成日懷疑佢 又stalk佢ex啲野
成日覺得佢唔夠愛我 又驚佢又會好似我ex咁俾帽我戴
搞到自己安全感勁低又勁唔開心 又忍唔住因為咁發佢脾氣 想佢成日陪住
其實佢對我好好 但我好似俾太大壓力佢
而家我同佢都越黎越辛苦
陰影呢樣野真係搣唔甩 好痛苦

睇黎你真係好愛佢，宜家講緊既係轉人都未離開到個陰影 何況你同一個日

同我情況一模一樣

我反而係對依加個個超hea 唔知做乜 覺得以前個個俾唔到你係正常 已經睇化唒 就算依加對我個個有幾好我都愛理不理

俾人帽過好多次
對現任好有保留，唔係話唔鐘意佢 我都係做好自己本份
但我內心諗法係唔想再為感情而傷心，所以我每日都會有定心理準備佢識左第二個/同左第二個上床
迫自己習慣咁諗，你就會好易面對現任

開頭會好無安全感
一齊咗幾年之後先開始識信任
安全感愈黎愈多

但點解要拍拖？

咁樣諗既話會唔會好辛苦？

因為真係認定左？

被同一條女帽過兩次
但都會信有愛情，因為愛情間無信任就食得屎
可能一開始都會有懷疑，但如果你同對方講，佢係愛你既就會自動去做野令你feel到安全感

被帽左好多好多次
本身對之前嘅另一半都好有保留 甚至經常好大疑心少少事就懷疑對方 最後仲比人飛埋
但自此之後就學習調整自己 年半之後就搵到個好好嘅另一半 仲對佢有百分百信心驚都未驚過

呢句真

因咩事冇驚過？

有 條撚樣係我考dse既時候話為左我可以專心考試所以分手 但實際上已經同第二個女女一早有路 好撚狗 勁憎佢

但好彩而家遇到一個好好既伴侶 佢掃走晒我所有帶帽既陰影

唔知算唔算帽過，ex瞞著我dup過邪骨比我發現左
同現任剛開始異地戀中，成日好多野都好大疑心
我難受佢又辛苦，唔知可以點
可能真係等淡等散...